認真，點樣申請禁制令？

作為一名香港市民，
對香港警察由六月至今刻意隱藏身分、拒絕向市民出示委任證、蒙面濫權執法的所有惡行感到相當不齒及憤怒。而律政司多次極速批出禁制令，損害香港人自由和權利，更遑論有好好維持香港的法治，真令人感到唏噓。

入正題：
六月曾有人申請禁制令，
但已無下文。

查過資料但都係唔太明申請禁制令既方法。
大家可以指教下？
關於警察牠們並無遵守相關警察通例，又係咪可以作為申請既理據？

謝謝大家。
#五大訴求缺一不可

推

去法政匯思問下會唔會有解答?

幫手

已問，求緊解答，順便睇下呢度有冇法律人士來賜教

申請禁制令， 首先必須以書面形式入稟法院，法官再安排原告(申請人)到法院提交有關理據及會面再進行審批是否頒發。
禁制令分為臨時禁制令與永久性禁制令2種
臨時禁制令是設有有效期限有效期有多久完全跟據案情決定沒有標準但是期限已過就可以公開
永久性禁制令一旦頒發如果申請人不願意是無法解除

幫推

有人入左紙一排架啦

你可以查返新聞

但就慢慢審

pish

咁點解律政司果可以即時開庭即時批，記協/蟻民果d要排咁耐。

假設申請到
黑警都係唔出示委任證
邊個去執法?

同問 而家香港差人冇遵守佢地條通例 隱藏身分執法正正係危害緊大眾市民既安全 咁急切點解唔係同律政司提出既禁制令同樣快速處理

仲明知故問

都唔知真唔真心答你好

依加嘅司法界是否可信？

清洪地位係司法人心中
分分鐘高過公會
要唔要睇佢有咩言論
金牙大狀打嘅case
就算走唔甩 都判得唔重
你明白嗎？

區院其實最高7碌
今年好多年青人犯嘅 分分鐘10碌
唔上high court去區院
你明白兩院有咩分別嗎？

我堅持要做盡一切可能
但有啲事 似乎我已唔相信

禁埋佢地濫捕
禁埋佢地用TG
禁佢地蒙面!!!
禁制令戰!!!!!

Pish